陳祖光唔驚集體爆粗影響形象：秩序好顯示警隊高質

七警因在暗角對公民黨前成員曾健超施襲，被判入獄兩年，淪為七犯。4個警察協會昨晚聯合舉行特別代表大會，商討對七警的支援方案，期間有警員上台公然大叫粗口「X你老母」，待台下眾人和應後才聲稱是「示範」平日受辱情況，被網民炮轟。警察隊員佐級協會主席陳祖光今早在電台節目中，被問到警隊形象會否因爆粗受到影響，他認為「完全不擔心」。

陳祖光表示，昨晚出席人數之多是始料不及，但強調大會秩序良好，嚴守紀律，完結時大家亦和平散去，完全沒有生亂，場內亦沒有垃圾，「顯示出警隊是一個高質素、有紀律而且服從命令的一個隊伍」。

昨晚有出席大會的民建聯立法會議員葛佩帆表示，不贊成任何人講粗口，但她在台上看到發言人士很激動，是想告訴他人自己日日被如此「問候」，「我唔贊成公開場合講粗口，但係噚日咁的情形，我覺得大家都可以思考一下，點解有啲咁的情形發生」。

場內真係無垃圾？

成場都係啦

佢其實係咪收左錢整衰警察形象 ?

你以為幹別人娘親不用付出代價嗎？
you think you can get away from this easily?

完全無影響形象喎
一直都知黑警係咁柒咁爛仔架啦

就黎慈母殺左人都唔會影響形象

-1減1都係負數
無影響

我覺得佢好似唔岩就要打個嘉賓

一齊講粗口真係好有紀律呀~
唔怪得七犯約埋一齊打鳩人

梗係唔擔心啦 形象都已破產 仲擔心有得跌咩

咪三萬幾件囉照佢咁講

人地屌你老母就話有壓力，你地集體屌老母就話高汁，呢班友講一句柒一句

啲垃圾識行識走嘅緊係無垃圾啦

猶太人

之前鬧林慧思班家長呢
教壞佢地個小朋友啦

垃圾走咗，嘛無垃圾囉

點解唔思考下點解要佔中點解要掟磚

不嬲無形象

場內冇一件唔係垃圾

萬幾件